﻿## Идея
Приложения представляет собой автомат еды.
В данном автомате пользователь может купить то, что видит на экране за указанную стоимость. Все его покупки видны ему в личном кабинете.
Аутентификация проводится через третье лицо (VK, vk.com)
У каждого пользователя есть баланс, который может пополнить администратор.

## Используемые технологии

 - Back-end: ASP.NET Core Web API 
 - Front-end: ReactJS 
 - DataBase: MSSQL
 - Others: EntityFramework Core (or Dapper), Mapper
 
## Концепция

 1. Пользователь авторизуется на сайте
 2. Перед пользователем открывается автомат еды, в котором он может купить что-либо, нажав на кнопку.
 3. Все покупки видны во вкладке "Мои покупки"
 4. Можно посмотреть информацию о себе в своём профиле
 5. Баланс может выдать администратор, для этого у него есть отдельная функция "Пополнить баланс"